投訴慈雲山某小學英文教師長期精神虐待小學生(借ac長文慎入)

本人接獲數名慈雲山某小學的畢業生投訴，被該校一名英文科教師多年來以針對及侮辱式教學，致使他們無法專注學習。

受害同學A，曾於四年級至畢業期間被該名老師壓逼，其經歷如下：

1. 三年間被該教師斷絕九成休息時間，正常學生可享有之小息午息及放學時間都全被剝 削，嚴重至需等到該教師下班(約6:00，學生放學時間為3:30)才可離開學校，放學後更需即時以家中電話報到。剝削兒童遊戲及交友權利。
2.不准學生乘車回母親店舖，需要全程走路，否則大罵。

3.在同班同學面前標榜該生為壞份子，公開其惡行，三年內間命令所有同學不准和A同學交友遊玩，如發現校外與A同學結伴即被責罰。

4.A同學在五年級期間開始接觸Facebook，該教師得悉後要求他交出帳號及密碼，在該生面前打開所有對話逐字監核，然後處罰與A同學在FB有聯繫的學生，畢業前共刪除了A同學兩個FB帳號。

5.以接近體罰方式對待A同學，大力拉扯學生校服拖行，及以手督頭。

6.A同學是需要接受輔導之學生，但該名教師在無接受輔導主任課程的資歷下質疑輔導成效，曾數次禁止A同學聯絡學生輔導主任(因該教師與學生輔導主任合作關係不太好)，亦嚴禁其參加課後之輔導活動 - 「成長的天空」，規定學生參加她認為合適之課外活動。
A同學回憶在五年級期間曾有自殺念頭，猶幸在上天台的路途中被同學發現而避免悲劇發生。而六年級曾有一段時期每天哭泣。畢業後及初中期間該生因宣洩三年來身心被禁錮的負面情緒，而開始食煙飲酒深夜歸家。猶幸該受害學生所就讀之中學-黃大仙培X中學的訓導主任悉心跟進，現已由MK廢青變成考試前也會自行溫習至夜深的好學生, 網上直播曾有千人收看，影片youtube 點擊率曾過數萬，英雄聯盟帳號名稱：大師易!

受害同學B，為新移民學生，其經歷如下：

1.受害學生B亦曾被拉扯衣服，膊頭曾出現發紅跡象。

2.受害學生初來港就讀小三時，曾被陳老師當着眾人面前批評不懂ABC基本英文字母，語帶嘲諷，致使該生被全班嘲笑，但仍無即時制止及引導同班學生需要體諒新來港學生之適應問題。並間中播出ABC音樂，受害人感覺被全班當成小丑。

3.B同學曾目聽該教師歧視其他新移民學生，罵：「你係咪大陸落嚟唔識著校服呀！」，亦曾因學生英文文法錯誤而當着全班同學面前罵學生是否智障！

4.該教師亦曾縱恿其他學生不要與B同學玩耍

5.四年級時B同學當上班長，該教師曾在B同學後近距離與其他老師說：「陳SIR居然比呢啲學生做班長，哼~」

6.五年級時期間，第八課老師曾叫B同學轉堂協助收集全班作業，陳老師當時負責第九堂教學，大罵該生無故離開座位，然而學生解釋後該老師仍然無視，並回答：「究竟呢堂係X副校堂定還是我嘅堂呀？起身要經我批準！」最後學生被帶到訓導老師，當時同學B因含寃而大哭。可幸當時訓導主任體諒並無作出懲處。

該生現時為某球會青訓主力，曾獲球星巴貝利推薦到高尼路幕下學藝。

C同學多年被陳老師針對，部份經歷如下：

1.受害同學C在轉堂期間擔任班長，需要離開座位處理班務，陳老師經過並責鬧該生離開座位，學生解釋後仍需接見訓導主任。

2.陳老師規定該生每次碰見她都要說聲早晨，C同學曾因着急會見老師，向她點了頭仍被扣留責罵，甚至多次以侮辱字眼責罵：「你係咪啞架！」

3.C同學曾聽到多名學生說，該教師在房內大聲責罵學校社工黃SIR。

4.C同學畢業後探訪老師仍被留難。
陳老師，簡稱：陳
C學生，簡稱：C

陳：你返黎做乜野呀？
C：探老師咯~
陳：你探邊個老師呀？
C：x sir個啲咯~
陳：駛乜你探呀~
C：吓？探老師咗喎.....
陳：吓咩吓！駛乜你探姐！
C：我祗係嚟關心佢地的身體狀況左喎~
陳：駛乜你關心呀！
C：吓？關你咩事呀？
陳：吓咩吓！信唔信我同X SIR知你咒佢啦~

C同學就讀期間曾被弄至情緒暴發，課堂內亂扔物品宣洩，此後該教師便減少針對。事隔多時，該受害學生回憶事件時，眼裏仍帶有淚光。他的同學亦被她用課簿打頭。

由於老師在小學生心中是至高權威，對自身權利認識不足下難以啓齒去尋求協助，就算尋求協助亦因家長及學校惶恐事情鬧大而不予處理。所以造就該教師在界線上任意精神踐踏學生。

上述事件為該校受害事件冰山一角，該位陳X玲老師未能作出良好榜樣春風化雨，未能做到現時教局提倡之<<關愛學校文化>>

不能與學生營造和諧的師生關係、從學生的角度及成長的需要瞭解及尊重每一個學生。

本人現將事件公開，希望讓公眾監察失德教師及保護無助之小學生。

邊間

性民得

天煮教小學

發生咩事點解而家先來秋後？
純粹想知無挑機成份

狗

窮撚地方😂😂😂

郭?

我係前職員
已留意個教師態度好有問題
但冇人敢出聲

陳

美?

留名

鈴

以前有幸係比郭教
佢都用過類似呢啲高壓政策對我 不過教好左我
佢仲有無做?

我對陳既教學方法都好印象深刻 記得佢好似試過拍冧塊白板

有兩個姓郭，係餵琼還是小fun?

陳小姐點拍冧塊白板？

師兄你幾時畢業？

推

有兩個姓郭

四五年前其中一個姓郭掃學生枱叫佢執而被掌摑

咪佢
我個陣見到篇新聞
就覺得佢將係我身上成功教返好既呢招用落其他人到
真係唔係個個受到

耐啦 97出世個屆
鍾叔仲係咪到

校友

外國學校

幫推

記者朋友我係主人我先上

嚇到唔敢返學

係twssbcps唔係sbcps？

點解香港小學教師既quality可以咁撚低？
唔撚講佢地學術水平
連錫小朋友呢d咁基本既野都做唔到

受害同學B一撚定係抵死既
結論係我撐老師

讀唔成書 又唔敢出社會既先會揀教書呢條路
而控制得班小朋友多 又覺得自己好大權
權力又使人腐化

教畜還教畜
好老師都係好多
唔好亂咁落標籤

係到畢業 好多老師都仆街嚟 出口侮辱學生巳經好常見 大部份老師都白鴿眼 仲要係第一批學校支持國教

利申 畢咗業十幾年 入學果陣係黃天 之後成間學校搬咗上慈雲山 改名變左依間

成篇野咁正經無端端彈個英雄聯盟ac名

愛

鍾叔一到退休年齡已被逼走 唔比佢續 落去

今時今曰用呢啲方法唔work
可以話嚴師出高徒

但作為老師就冇品格可言

謝幫推

Twss

欺善怕惡人性醜陋

呢啲咪同伊斯蘭放啲細路做人肉炸彈心態一九樣

個老師有問題冇人出聲更進
等於共犯

證明真係有呢個人

每個學生都有不同之長處

新的老師有好的，但舊的仲意將差個套傳承落去

連登幾時變左小學生集體投訴中心

四年級果年佢做我班主任，日日都要寫辣殺diary

我記得佢 個樣西撚到仆街
好彩以前冇比佢教

小一無俾佢教試過無喇喇俾佢鬧喊
後來小四佢做班主任反而正正常常無咩野

有個姓吳嘅仲衰

勿相認

吳sir 好好人

佢唔攪你你好彩

連登原來唔比小學生發聲？

所以年一向提倡廢撚左教院佢同DQ哂教院grad既教畜
港大中大Faculty of Education 咁多高質素既教員都未搵到教席教院班垃圾憑咩有工翻？
小學教席應該要好似宜家中學咁淨係請三大
學術水平低
班小學教畜Alevel都唔知有冇兩個DSE都唔知有冇一個五星C
品德操守又有問題
利申唔係讀教育，但見到教院班撚樣真心唔想香港既下一代俾佢地教

有次quiz考得個40幾分佢將份卷比我班主任 個班主任當住全班面鬧到我仆街

[img]
圖片網址[/img]

又係呢間學校？

真係好多呃飯食
呢間校有個教中文體育成個老人痴呆
老師及學生都一致話聽左成堂唔知佢教乜

點解？

係

我唔跟太貼費事抄車

全部事實唔怕跟太貼

邊個咁好火？

我講嘅係女人嚟

十二年前畢業路過

長約制根本搞到班教師不求進退，個新校長搞新野就厭三厭四唔想做咁

成間學校一半老師懶到出汁

捐姐？

有冇教畜報告？

鐘叔係被逼走佢想做落去都唔比

我都係10幾年前，仲係黃大仙果陣
當年"有幸"俾個姓黃既老師教過，仲要係連續3年班主任
而家佢好似升到做副校了

男人婆？

呢個係惡，但唔會係又罵唔係又罵

同埋佢放工冇老公陪
唔會搵你陪

應該唔係呢間學校

歧視新移民同學b有咩問題
你試下一唔比d支那仔知道自己係次等賤民
佢地就會開始幾個一齊圍爐講支那話
唔撚理你地d腥港人 愈來愈高鬥

佢偏心到仆街喎

我同好多同學都試過被佢老屈
同埋都覺得佢仲衰過陳x玲

當中有個好老師姓呂

巴打幾年畢業？ 老屎忽應該會知當年係「舉家」搬校 係學生連老師一齊搬 即係上午校原班人馬搬咗上慈雲山

其實陳小姐都係屈九人

可能係呢間學校的文化

佢對細路冇野
但性格有啲孤癖自我

成日見佢係視藝室做野唔落教員室

係男人婆呀 你都俾佢教過 ？

咦唔係喎，樓主話左佢係"性民德"
但我同思詞巴打你就應該係校友了

搬上慈雲山揮手

屌佢老味 佢教英文㗎嘛 不過我冇俾佢教過 我啊哥有 罰抄甘到仆街 抄唔完唔俾放學 變相罰埋家長留堂 講緊班學生只係一二年班

係咩 屌 柒咗添
不過我地依間都要照屌

鐘叔走左喇咩？ 我都97wor 俾陳教過 覺得佢冇乜野

鐘叔被逼走架

佢好唔捨得走想做落去

佢係台上領獎個時同全校學生講話叫各位同學學祝福佢搵到份工

新請返黎的廉價奴工，仲對學生講粗口

唔攪你攪第二個麻

佢針對係上黎，老師都唔放過

痴痴地

推到佢仆街

去教育局投訴佢啦

係下午校搬新校

我前半小學生涯係下面讀, 後半係上面讀

好似要家長配合先得，我仍始終是局外人

渣架

借口

幫手推推謝謝

教你少少野
放上網其實唔會有用，轉校啦

畢曬業啦

教你少少野
睇清內文先啦😆